遲下會唔會有陳同佳，在台灣今早八時已被槍斃

港獨之父